岳華生前反佔中立場鮮明，致力維護香港，應該追贈孔子和平獎

大紫荊啦

口裏說不 身體卻很誠實 canada citizen

孔子和平獎由加拿大人獲得 是否反中亂港

毛主席應該親自接見